點解今晚旺角咁自由裝修鋪路

大家有無留意今晚好奇怪
點解無左寶狗日
任由手足自由活動

旺角， 紅隧都係咁， city俾晒佢入都唔去

狗去左邊？ 部署緊d咩？
真係中大？定poly

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

推

玩足成個禮拜 唔夠人手

尋晚開完會決定用金鐘民意逆轉大法
hea做唔理

又想等我地分化

今日鄉黑日？

你預聽日就發癲，小心小心
狗最鍾意一日放水等你放鬆就聽日發癲

係

政府準備人民鬥人民

因為班狗真係做到攰同唔夠人

其實有時唔使諗到咁複雜
始終狗都係人一個
有情緒有壓力

旺角濫用裝修可唔可以唔好再出現
成件事真係犧牲曬d手足安全 但係乜嘢都得唔到
要杯葛 罷食罷買
點解要連普通 藍 紅 都裝修？
係咪民心一d都唔重要？ 我同L你地講所有革命無民心就係暴亂

360要裝修 我支持，diu佢 黑 裝修 無可厚非
dllm 科學園呢？城大呢？ 點L解自己人都要裝修！
城大都有好L多手足ga！你打爛人地屋企？！

因為今日係警犬休息日

[1114新戰況] 獨裁政府新策略

因為打風前實係萬里無雲

寧願俾你周圍爆都要抖

係, tvb煲到幾撚大，差啲燒到民居個啲位

要小心唔好輕敵

緊係抖夠先出黎攻
攪左幾粒鐘都係得果幾個路口仔
放多你一兩日都係果一兩個路口
無分別 洗乜咁急攻
又唔阻佢地返工 你班港奴港豬點都會扑返工架啦

英泥都出埋

用幾粒鐘封一條路 加一幅半腰牆
定用幾粒鐘封佢十幾廿個路口 全部都凱旋門磗陣
邊個有效啲自己諗

有景轟

唔夠曱甴 要加多啲特務曱甴